[舉鐵]有無人玩舉重(抓舉, 挺舉)

有無玩舉重嘅巴打絲打, 有好多技術性嘅野想問下
可以入呢個group傾下:

自學得閒玩下
clean成日唔敢追得太重
驚catch個下甩手爆手腕

淨係要克服飛落bar低嘅恐懼都要一段時間

無人睇住始終會淆
身邊又無人識